法國個post名有「一人一個、有冇人知、冇人知、多圖」既都好低俗

依度得你知呀
冇人想知
你一個咪得囉

打破0回應

謝謝甲

你個post名有齊哂
咁算點

唔算，因為我quote佢地姐

又盆菜又羊腩又鮑魚

我都唔想的。。。

可以選擇唔食的

好難唔食。。。

幻想自己減肥要節食

要減的。。。

衛c聖誕快樂

甲聖誕快樂

多謝你首聖誕禮歌

非 我quote唔計

做咩

冇 只係窮

岩岩同女友罵交

冷靜是好的

係我隔離依家

咁算啦

好唔開心 點解要係聖誕度開火要

唔應該吵囉